屌你老母！而家所有風向都係幫緊奶共撚

一句講晒，內鬥完未？
你老母係咁屌山崎、youtuber、泛民、區議員...
得益永遠係民建聯！你老母臭閪，屌柒林鄭用政治手段抗疫、民建聯投反對票、鄧炳強抹黑港港台啦！

你老母班五毛快撚啲嚟留言啦！

到底大家撐唔撐港台

推到班五毛覆我

幫你推

係 內鬥文化會比人利用，中共就係知呢樣野先綁中国人綁得咁緊

Sup bro

五毛唔會入呢d post

唔入推到佢哋入

推下先

推！